平安好醫生苦主叫春區

俾返啲錢我啊
老母跌到咁，聽日實仆街

有救喇屌

你仲有錢玩咩

買戒指啦

今日跌,聽日咪升lor

燈自己痴撚線

咁快有苦主區

多謝雲哥救世界

燈自己 呢招高

200見

雲Ching 好波

聽日等執平貨

你想接貨咋

馬神

中得太少

公起公起

靠雲爺爺了

屌你老母

因為大家都想搵一個比自己更蠢嘅人接貨

市況唔就
隻野本身都係蝕錢
根本係炒平安呢兩隻字

點解你要中

x2

以倉貨為準 雲爺爺有貨姐係

大戶

大戶出現
巴打冇記錯你係抽6000

屌呀
大撚鑊呀
屌你老母臭閪雲

係
等待4:15PM 比雲爺爺審判

老散拎咁多，大戶無貨一定質低個價再狂掃

吊你馬化撚

Molamola

救命， 唔想抽中就偏偏俾我

好難想像聽日會爆升到咁程度

暗盤爆趺ing

有呀爺照住 等睇升到80

暗盤放哂，yeah

67.5入 61.3走晒

耀才？

輝立$66.5最高

雲清功力真係唔可以睇少

係 諗緊呢家入唔入返好

到6點睇下個價點先決定，好似跌到$60唔再跌

雲清走晒貨未

比位大家掃貨

好彩抽唔中者

叻仔

天才

好快有苦主post

抽中自動成為苦主

要升空子

準備上刑場

不問價放

今次仆街了，死得

賺幾多好！！！

平手都偷笑啦 仲諗賺？

平手

預左100元放

成班on99, 要跌一跌，先會升架，多謝咁多位 腦細

開市啦 升升升升

屌

化雲同船

笑死我 , 可以撤盤啦

54.8 撚狗呀

競價都唔升

54.8 一口價

收下你把死人口啦

咁開就岩 過多陣爆升

以為個app壞撚左

個app壞左呀

等爆邊

競價暴升先冇得玩

鳩股

495 Bid vs 5894 Ask

人踩人

IPO價真係入得過 1789都係競價無升過 一開市就猛虎出閘

換實物股票 , 放床下底

郁一格

上啦

琴日67入左 今日幾點有首期

暗盤買班友仔

穿

呃貨姐

strong hold

molamola

總唔走?

好在得一手

升100蚊

人地細價股 又冇虧損

有你依啲 ON 9 仔加持呀嘛

嘩屌

雲神仲有貨，人踩人

大家走鬼啦

又係雲兄搞事

郁都唔郁下

雲爺爺

Feel到一開馬萬馬奔騰果種爆升

57.3 開， 升2.50

多謝雲爺燈死支那

咁雲爺走左鬼未

feel到就上

大家唔好jump

準備好未

60%中籤率 差唔多啦

暗盤入左班友

7億唔係唔爆嗎

走啦...

必升

走鬼啊！！！！！！！！！！！

爆跌
個個人踩人

根本無成交，準備爆升

嘩 連你都話走 走啊！！！！

屌你老母，又係你條燈神

等你講呢句

升

賺左手續費

一開十億cls

58.05

最好快d走

勁多散仔58.1走緊

完

即刻升

無啦 即走都有個m記食

FREE FALL

睇人仆街最開心

酒啊

57
不停F5

賺300走人

Freefall

跌穿

穿呀笨

準備穿

今日低位 明日高位

落緊

垃撚圾醫生

$60都掂唔到

穿唔到

穿56 慘

暗盤傻9

冇啦冇啦

就穿lu

走鬼呀

雲爺

玩撚完， 潛水feel

哭喪

55.5

一手黨 唔撚走
屌佢老尾大戶

每禁一下f5 就跌 0.05

仲廢過雷蛇

易鑫2.0

黃綠醫生

a = 1833N/183.3kg = 10m/s-2

辣殺

咩料呀到底

好彩見唔對路$57.4走左

汲取上次毛記輸左成皮既教訓冇抽

廢過雷蛇

準備穿$54.8

說好的升硬呢

而家咁既市況, 咩都炒唔起,
橙

暗盤放大贏家

55

一手檔無65 唔走

息都蝕埋

準備穿招股價

55.55走咗

就到IPO 價

一通死左走唔到呀

SH 呀屌你老母

但求食餐m記姐

應該穿硬

連上嘅力都無

比返啲錢我呀

保賤人托都唔托下， 有冇搞錯

做咩今次咁準

大家唔好放呀

手續費都賺唔返

0929 set 市價盤 走了bye

54.9

成幾多

你個名

57.7

佢唔托住可能已經穿左IPO

80 蚊呢 雲爺爺

up! up! up!

開始升啦

準備爆升

上上上上上

逃生門

升喇 55.5

一手渣佢老母

逃生門已開

最後逃生門

頭槌飛既點算

上緊?

好心咁多手足抽依隻雲神你就咪鍾個頭埋黎啦

個頭開得柒過易陰，易陰起麻up30%

55.5過唔到

55.1走左 (盡情笑9我吧,易鑫，雷蛇苦主 )

逃生門關喇

雲爺大叫一聲天佑共產黨ok?

57.45 sold 200

DEL左佢唔好再睇

穿招股價實表演free fall

我都有呢兩隻陰影

真係m記加大都肉赤

+1

有冇咁撚驚55走

好多手？

屌你老母仲柒過易鑫

易陰高追苦主在此

升果5毫叫爆升

嚴禁惡意沽出

咁多人放都企得幾穩

熔斷ok?

又中 真係好難想像

屌你

果d一手黨比人拋幾野
就走撚咗再真心笑

18億成交仲企起ipo上市

無錯。輸幾百都唔博佢爆升。點玩股

笑撚死

55-57 蚊有20億成交

五千幾都唔知驚乜春

第一次抽中，但敗走收場

雷蛇幾時再爆升?

係咁架啦
唔震走啲一手黨
大芋點收貨

我都係

由低位彈返上去1蚊都冇
想執少少都冇肉食

雲爺爺走左鬼了？

好撚死

goooooooooooooo

你快d放la

6成中簽 一聽都知大獲

機會係留比冷靜既人。

咁驚就唔好抽啦

頭先58 放左

你一走左個價即刻上緊
燈到喊

黑過呀婆屎眼

咪撚再入
Ok?

升緊喎柒頭

各位清坐穩
要暴升了

抽中1手,都係坐下先

震走D 傻仔就岩啦

手續費都蝕返

即升

恆指3萬點都唔就？ 係咪要4萬點?

好機會

初階水火箭預備升空10米，大家準備

識波

可能定價太高掛or多人抽到

放左佢啦，屌你

暗盤 62蚊已走

入唔入啲好

垃圾已賣

真係得啖笑，廢到無有人有，上咩嘢市

庸醫呀

垃圾

Strong buy

一兩手班傻散快撚啲放啦 又要驚 又要想賺 咁驚就唔好買啦。

銀行可唔可以封賣盤

買買買

希望雲清唔好再搵事

馬仔沽貨未

一手黨放乜柒

最撚衰都係你，學咩人抽IPO呀
沉撚曬船依家

貨已走，等free fall

隻股值幾多錢大家心裏有數啦
撚下邊個同你接貨算啦

咪撚再入

平保都自身難保，佢個仔都唔會好過

真係好撚廢

正一妖股

55.1放左 唔玩lu

破未

衰過毛記

逃生門關閉

55.1

大把人要都賤賣

拎返D錢炒其他安心D

55.5放左， 冇眼睇隻垃圾

手續費都蝕

馬哥

一開市衝左入火場
唔對路出返去
輸左200幾蚊

五千幾蚊都喊哂驚咁 注定冇錢賺

呢位師兄好眼光呀
睇嚟我都有份尋日$67比貨你

你就好啦
我就無首期喇
一陣我都想陪你去睇樓, 可以提子吓

25手 你孖幾多?

妖才6000手

D留言同易鑫，雷蛇一樣

萬幾宗賣出都咁穩

55蚊宇宙無敵合金鋼鐵底

萬幾宗100

長遠睇, 會升返, 3,5,7年

震散哂啲散戶

我信你架

55 蚊石墨稀底

條女叫我ALLIN 孖展抽
屌佢老母好彩冇聽佢講
剩係抽左一手, 咁唔好彩又中左
擺番幾年算

55蚊泡泡底

走左未呀馬清

佢話 58 走撚左

散戶平手走姐 點散晒

God of war 下一集應該嚟香港斬尻班燈神。
班友仲勁過宙斯。

開車

未

升返了

56 係咪開車

56

老散放哂貨了

56.4

一手賺兩個餐

有鬼

佢走左

有得升了

加大唔該

最後逃生門已開

有六十蚊呀

你鐘意食譚仔加雞翼都得

開TURBO啦屌你老鼠

啱啱賣左就即刻升返一蚊
蝕左手續費

好彩我用一通

升1蚊, 上面沽壓都咁大

55.05 入多左10手
幾時放好

屌你老母 馬化雲

走未呀馬化雲

雲清入果一刻你就要放

平安好醫生：公司不會關注股價表現

55.1溝左10手

佢錢已袋梗係無所謂

56.5

暗盤入咗 ？

56.45

Refresh 到眼訓

56.65

仲未夠cover手續費

走唔走好

Yes 但求打個和 今日一定清

震走哂傻仔就gogogo

等唔等下半場好

58都好...比條生路行下....

55 蚊走堆傻鳩呢?

就快又去返55

逃生門又慢慢關上

大戶起碼穿左ipo 震尻哂班散戶先慢慢收

好心依度啲人就收嗲啦, 你老味

依度好似係叫春區

大戶明顯收緊貨

得一手個啲跌一蚊先100蚊... 驚物春

有幾明顯？

冇諗住長渣ma

係

啲人連盤都唔撚睇

嘈乜鳩啫

啲人 望下保賤人 係咩牌先啦

中國好醫生，潛哂水啦仲買

完了吧

係咩牌呢咁？

今日肯定上80 同天仁一撚樣
唔明驚乜春 大戶一直收

未見過新股咁悶 唔上唔落

大戶收貨，跟大戶無死

收？ 收皮就有份

$58 班人走都走唔切，仲 $80

冇晒人留言
就知道個個都走哂

成日都話震散戶，但次次都震完唔到頭

仲揸緊ipo個2手

1月 2手黨
驚閪咩
你暗盤入左重貨就話姐

重貨都唔驚啦上落幾%

一手係到

渣佢老未

尋日咪有d 人話掃幾十手既

震走D散戶咪上

同上次100毛一鳩樣
俾些少希望你唔會穿企得穩
磨你1-2粒鐘大戶賺夠就離場

100毛一開就賺幾倍... 唔走都對唔住自己啦..
哩隻野1蚊大戶賺得幾多啊....

呢隻咁大隻大戶好難控制

你仲出黎蒲頭獻醜, 琴日60掃左幾多啊

一上市已經妹妹下
咁穩陣既

放哂

搵呢隻大野同一百毛比

要升唔會短時間 有心長揸咪揸住先

大戶個班呢個價都未夠比息
點會滿足

妹下妹下

大户話：$100蚊要唔要，唔要就過主

有65都笑

邊有可能

睇黎真係要落番招股價到磨

點解講到啲大戶實掂呢隻
去曬隔離個隻啦

孖左中一手唔知幾時先唔駛蝕,睇埋下午就放左算

新股第一日連10%波幅都無

同個市一樣，妹下妹下

依家放食唔食到餐老麥

帳面$55， 用一通或者食到$24蚊餐

個底好硬

抽都要charge

呢隻係廢但都唔會第一日穿ipo

唔洗木食飯咩d大戶
真係開開心心打個和就算咩

妹呀妹呀妹

冇放盤

so9sad

大戶中得幾多貨啫, 近IPO或者穿IPO先再買有無衝突?

抽要Charge,賣都要charge
呢個價賣唔蝕已經笑
所以等D老散走下先

買賣手續費應該唔夠孖展利息甘，d人孖到9成margin

手續費一百幾十姐
孖展

同你一様

多謝老闆

等d老散走哂先
講到自己唔係老散咁

利申1手老散 strong hold

忍唔住56走左，

妹到完場

成朝班一手黨啲賣盤多到呢

琴日話暗盤走係傻仔個班人去哂邊

除非開市入 抽果啲多數1-2手 驚條撚咩

閱文賺錢市值545億，黃綠醫生蝕錢市值593億。仲keep住嘅人好自為之

等你地賣哂就爆升啦

動物仔開親都無乜好結果

化雲又出招

Lm binc吓先， 睇45

雲爺真係好勁

不安壞醫生

45升返上50都係大爆升
好似係

叫中國好醫生咪好囉
有平安呢個掛住即刻霉

師兄你知呢隻嘢係點嚟

鑽石能量底係幾多

第一日就驚到走鬼 好事黎

點解

又一次大熱倒灶 世事就係咁

得啦返返去波台啦

佢本身好似叫平安醫療科技...但係D報價機都叫咩平安好醫生啦

收市60以上

50以上叫叻仔架啦

另一隻都係今日上 但人地升左1倍

All in錯哂

果隻仲撚老千呀！
入咗去定睇醫生啦

開市走未得 都一倍左

有朋友做平安既都唔抽e隻

不過佢話陸金所上既話就要抽

但係仲有好多未走

成交額細到呢

聽日可能直上$70呢

睇個勢短期都唔上

有病看好醫生

下次牛日必定升
放心

係阿係阿

星期六都唔知 抵你輸啦

垃圾黎

你啱

中

就嚟穿$50

最低54.85
都叫未穿招股價

穿左55

收市前50$ 不是夢

垃圾股屌你老母

唔係好撚多高手笑人新手 IPO第一日必賺然後放左佢 理得佢咩業續咩

冇抽,我想問佢招股價幾錢

至少我知聽日唔會跌

即日跌穿招股價

垃圾到咁我真係屌你老母

屌 垃圾

算啦 呢隻股 如果你今日唔放 條路就會好似雷蛇同易鑫咁

屌你老母手續費都蝕鳩埋

穿iPo

唔玩喇

易鑫味濃

利申：今朝認輸蝕手續費走左
本來想等1手黨走晒鬼睇大戶動作
後來見20幾億成交都仲係咁既樣
加上市又咁差
隻股又一直蝕梗錢唔想留過夜
都係認輸保本救全家就算

就穿

穿啦快撚D

10M 企係招股價度唔係會縮牌啊?

平IPO

快穿

穿穿穿

冇護主盤咩?

今日低位,明日高位

一手，擺過世算 都估到點會咁好命抽到呀

破ipo價.....

你老味

3 點後先黎料

都話穿， 好彩今朝走左

點解仲唔沽，真係想同隻野過世？

別回牟 末班車要開了

唔好叫平安好醫生啦

叫平安睇醫生啦

仲有好多會笑你睇招股書扮分析員

頂唔順55蚊放左
感覺有人收緊貨

仲睇咩醫生啦，去殯儀啦，冇得救架喇

fat fat

福壽園 (1448)

叫平安好仆街

$54.9

但就算呢隻只要唔貪心走得快都會有幾百-千幾一手

千幾都止於暗盤啦陰公

55蚊放左，如果早一個月上應該賺到兩三成
生不逢時

唔關事
係被人過分吹捧

好與醜 一生出黎咪見真章

其實你班儍西有冇睇過好醫生盤數先入飛？

平安壞醫生，醫返都嘥藥費

大家今日平安執左幾多 ?

走人

55.1-54.8 * 100 = 30
用一通抽手續費$10, 沽出6~7蚊左右
執左13~14蚊

叻仔, 有錢執

夠食豬柳強+細著條

平安“西“醫

說好的加大嘅

可以食M記下午茶 coupon 10蚊兩隻雞翼加細汽水

篤住班撚樣黎笑

唔撚驚啦 即刻掃

2k

等睇星期一潛水

Strong hold

今日55.25買左，55.85見無力就放左，短線炒死1貓彈

臨收市前放佢老尾，$54.95放，扣埋手續費蝕85蚊.....呢隻第一日炒唔起就唔會楂。
一來蝕錢二來概念股黎，所以寧願蝕小小第一日就斬欖。 理9佢星期一會唔會升。

明撚知垃圾股仲狗沖
有賺個啲一早被大戶食晒啦

54.8

仲有三個字
大家估下穿唔穿

我依家就打穿佢 垃圾

穿撚左啦

公平d
收市計

仲揸係手個d人呢個weekend點過

公平咩

死都唔穿

1%經紀佣金

Ipo價入任

銀行要100

想抽好醫生的人有福了 現在Ipo價任買

買左唔

平水啫
未穿

保薦人星期一重會唔會護盤?

54.80

沽左一半平安過星期六

瑞銀

$54.8 放左5手，仲有5手IPO留到下星期被屌

我都沽左一半，仲有5手

冇人護盤

鑽石底

冇人護穿咗十世

54.9走撚左佢算

呢個term唔可以亂用架

講講下會變鑽石頂

似郵儲銀行，人保個類，大大隻唔點郁

尾市10分鐘54。8起碼接左5m貨

收足錢係唔同的

孖左果d點算
利申一手黨

有咩點算..
都唔係派得足...
最多咪輸1000幾百

當幫補下手續費
抽唔中要比$100
依加淨係比$40

孖左成本都要六十幾蚊,咁都係唯有等

聽日實升番

聽日一定爆升

我肯定聽日起碼唔會跌

好耐未試過抽新股冇錢賺

郵儲銀行有大摩穩左成個月價,過左個時間就跌

agger 後日都無事

星期一開市$70

花旗和摩根大通擔任聯合保薦人, 應該會護下盤...

想知佢地要護幾耐
如果護極個市都唔上番,可能都難D升

Ipo 一手$55.2 放
手續費都唔知回唔回到

賺40蚊,你話回唔回到啦

有冇一手黨仲未走

走啦 仲留 真係ON鳩鳩
有左易鑫同雷蛇 前車可鑑 個個都想一開市走人
諗下邊個會同你接蟹貨先得架

暗盤接左個班真係

有冇苦主出黎講幾句

又要蟹
好煩啊

多謝一通20手都唔中

年年虧損 真係搵鬼接

接左20手如何是好

咩野好醫生一聽就知on9, 香港人九成睇醫生都係為左張假紙，出個apps有撚用

80 蚊個d去左邊?

IFC掛

好彩尋日暗盤走左

唔計手續費賺左5蚊

見到呢到一面倒唱衰忽然後悔冇膽投降蝕手續費，連燈次次燈力驚人

你睇撚清個post邊撚個開先啦！
燈登燈櫈

哭喪區

破底未？

今日會爆升

升緊小小

繼續食花生🥜

直上$70

繼續54.9

升市跌市都可以唔郁

真·FL級鑽石能量底

80percent交易都係大戶沽貨

穿喇

跌到40入貨

52

勁多大戶沽
得53

說好的70呢

真·FL級鑽石能量頂

串左,應該上唔返去啦

大戶走哂啦仲上

橙

說好的護盤呢

肚瀉式直插

等30蚊

51

好醫生

哇屌做乜鳩

點解上市先2日咁快就顯示佢係3年低

震死班傻散先

hahaha, 50

go go go

人踩人呀!!!走呀!!!

無 brake

準備入了

痴線

50.4！

[url]網址 [/url]

護左

1日

笑鳩人五十幾蚊走嗰啲仲笑唔笑得出

50蚊鑽石底

都話講親鑽石底就會瞬間變鑽石頂架啦

化雲還好嗎

講完笑唔笑得出

49

1蚊都唔值
年年大蝕為拎中國用户資料

好壯觀呀!

今次連燈燈力失效

持有一手當豪畀佢

48

好似崩盤

啲保薦人做咩㗎

好垃圾

保左一日架啦

保薦人一唔接.. 就 free fall.

輸500走人

一手

護得一日盤

垃撚圾

富途牛牛

得一手既先5千 怕d咩⋯⋯

屌你老母一打穿54.8.....就free fall 仆街

50都無，垃圾

上星期五蝕手續費走左

之前好似有人笑暗盤走

唔係怕, 係柒啫

暗盤已經係歷史高位

已經屌過佢問佢60掃左幾多啦, 都唔答人既

保薦人基金公司好識玩財技
無理由一日就崩盤
港股係唔係玩撚猿
熊市肯定

雲爺好似放左

好彩唔中

今晚係咪出新制裁清單

free fall

眾安走勢黎

我都一樣
睇住佢成交額過左幾十億之後
等左好耐都唔點郁
加上個市瀉梗
覺得唔對路快快手投降認輸

易鑫 2.0

翻50

歡迎加入易鑫，雷蛇大家庭

同燈神同船 真係冇好野

仆街啦中伏放左

回少少之後就

你掉左未？

大戶呃貨

strong hold

戲都唔做..保一日就 free fall
又可以睇少一隻...

今年之後 ipo 上市好難玩..
小米等破發..

講個笑話大家聽

平安好醫生

48.8SET盤中唔到, 可惜, 中左既話現價都走啦
IPO價個堆睇路啦, 睇下做核突版既6060定係仲衰D既易鑫啦

邊間做保薦人

真係食屎

大老闆實屌七啲保薦人話事人

你肯定

小米上市定價有難度..

花𣄃同大摩喎

執幾k

屌佢隻股咁垃圾 定價54.80上市根本就已賺盡

刺激得濟記錯埋

好彩太忙唔記得暗盤入

未見過新股咁垃圾

屌你老母 又升番

易鑫 雷SIR

有十幾分鐘比人狂沽
散戶恐慌式拋售
而家先慢慢掃返d 盤上去

個隻跌法你覺得一手兩手黨做得到咩

79%超大手賣盤
我指比人狂沽同恐慌式拋售係兩個動作一齊發生

一手帳面蝕$300

7X%超大手賣盤
但係個價升 係咩玩法

好在星期五走左 只係蝕一百蚊手續費

我都係
本身諗住回本就走
點知頂唔住 放左

好似大部分人1～2手，上落唔夠1000

岩岩明明沽得好狠 有盤就質 回氣引人入？

FEEL到今朝係大戶呃貨局

BTW SET左止蝕 冇眼睇

放左先升...真係好仆街

300蚊，睇呢個e生值哂

原來大戶呃貨

好彩冇放

根本set價到上限已經on9

保賤人幫手推番上去啦

根本就眾安走勢黎

穿完ipo 聽日升返$55 後日再勁升

strong hold
餓死先達班大戶

收貨中？

眾安撚有穿過ipo咩 同埋冇咁樣比人掟貨法

呢隻咁大碼真係博唔過
去到紅底先有近1倍
但蝕梗錢

沒有護盤的第一日 陰

當睇醫生

国内上市港股的企业，基本上上市以前就已经把估值做到了最大，眼睛擦亮点吧！平安好医生就是靠巨额补贴...........,.......轉自雪球

食少d麥記 走左佢算數
冇眼睇

收咩貨弱撚智 咁大隻邊個可以收到乾晒咁炒呀?

但依家明顯買緊 53蚊啦

上呀

你睇成交量啦 跌就放量 升就量縮

呢隻應該叫危險壞醫生

跌果下沽得好撚狠 唉 搞到我好驚50蚊走左

今朝沽得咁急 量大好正常

又係你啊, 究竟個日60蚊暗盤買左未啫, 我就差少少, 48.8入唔到

起碼毛記都仲係 ipo 價上兩倍幾

55蚊走左一半

走左就算啦 你唔係諗住佢可以升上去呀
睇下個市值先啦 500 幾億 炒閪咩

擺明係主動沽盤啦 如果有人收貨 成交量最高就唔係今朝開市高位 而係最低位高成交啦

無撚錯 大手沽落去又無係低位大手入返 唔通沽俾你賺咩

而家似停一停手
我睇返ipo樓上都難
不過冇啦啦輸多幾蚊唔多順啫

保賤人同王濤袋完錢理撚得你 咪話左唔理股價升跌

易鑫嚟！算高位放

真股王

一手黨應該如何自處
止蝕定強持？

一手輸極咪幾百,唔想睇就沽啦

好老實講 6成中 500 幾億市值 最高定價 暗盤有一成半比你執都算有人性
唔走仲諗住hold到佢炒上去班人 真係小玩ipo

一係留俾個孫 但都係輸幾舊算啦巴打 食餐飯無左啦

又幾啱
當睇咗次醫生

我星期五都係咁諗
走左2次雞有賺都唔放
最後睇住個蝕續費既價
心諗輸手續費只係輸粒糖
繼續hold又潛水就講梗幾百上千
咁我寧願當賭輸投降輸粒糖離場算
繼續hold同賭錢冇分別
我又唔鐘意賭錢

留唔留到俾個孫都係問題

平安系都好伏

頂都唔頂下
有貨無理由唔走啦

下次平安系應該會仆直 暗盤都走唔甩 臨ipo put爆平安就岩

i banking收完貨好快上60蚊

睇得咁準係應該要入D貨既,有無入D?

貼倉啦

呢啲股, 第一日都炒唔掂
之後仲有人炒咩
好快0成交

應該都重返家鄉冇望

史上最廢大型新股之一

俾D時間,會有驚喜

一早賣曬，垃圾

眾安當時一人一手
第三，四日先爆升

驚喜係咪跌到$30？

貼倉啦 唔好係度9up

利申 全家3戶4手ipo 均價63左右走晒

之前都話左呢隻同100毛無分別大戶炒夠數就離場
仲有人話呢隻係大野同100毛差幾皮喎
大戶理撚得你要炒既股大隻定細隻先

乜大戶有炒過咩

我都想問

暗盤炒呱

其實100毛好炒過呢隻好多倍
貨少noise高
概念清晰

呢隻

由6060起計既焦點新股黎講
呢隻最廢，仲廢過易鑫
易鑫都有4日股價企係ipo 7.7以上（如果冇記錯）

呢隻可以繼四兄弟之後，結拜做五弟

hsbc 放唔走
唔知點解寫左可交易數量係0

毛記個莊係長雄
貨源少，又集中
任佢舞高弄低，再派貨

1833 太大隻

你係咪之前已落左盤排緊隊

交易狀態冇野show 出黎
我星期四晚排左7號60蚊走

上網睇醫生呢個concept

唔睇以為新經濟
睇真的得啖笑

雨

如果有埋晒D KIT派俾每位用家去聽下心跳聽下個肺驗下喉嚨既話都仲值得諗下
而家係ONLINE廢UP下真係
講新經濟CONCEPT買772 6060都好過佢啦

改返50蚊應該放到

IPO 10手，平手放左5手，岩岩$51放埋最後5手。
Day 1完全無諗過會蝕, 佩服呢隻垃圾股，人地易鑫day 1 起碼up 30%, 呢隻股完全無位比人走

但問題我落盤佢話我可交易數量不足無法交易
我諗係因為排7號所以壓死左左交易數量

呢隻垃圾40蚊都唔入

60蚊走
除咗暗盤 根本冇上過60 梗係走唔到啦

772都就落返iPo

走唔走還走唔到
平時應該係狀況個度show 緊等待交易
今次連改都改唔到

過今日打去屌屌cs 先
冇奶油咁樣要我任人魚肉

暗盤有位俾人走

Bank冇

有無人1手仲未放？
係咪無可能升返上去嫁啦？
見到個走勢弱到 想止蝕唔玩
完全無動力推上去 成班又係咁沽
唔係有保薦人托價 應該一早爆炸...

跌到呢個位其實冇咩好再輸
如果係我就渣住睇多幾日
不過記住Set定止蝕價

隻野星期五先上市，你星期四想走去邊？

今時今日重邊咁多cash幫你托呀

因為星期五全日唔得閒
咪星期四晚落定order 星期一到價就賣

邊到失效
馬化雲都中一手

收市先陣返少少

上番聽日70

個格完全係呃完貨 然後陰啲陰啲咁上

一野插到49 然後50>51>52 而家52

要入而家好入 目標70

' 完全同意根本係呃貨

估收市55

上啊

擺多日 睇埋聽日就放啦

番上招股價樓上先再考慮入番

收工52.75

終於收到message 話未能沽出

入呢隻完全係賭大戶會唔會抄起隻股，但咁大隻要俾幾多代價去炒佢？ 炒起左又有冇人會接隻蝕錢+第二日穿ipo既火棒

尾市跌少左

一手黨$51.10沽咗
屌你老母臭醫生！！！

尾市掃上
明天可能反彈

1. 真係升番
2. 聽日有水位再跌

咁你就中哂計

放咗就算喇
唔再睇股價
物色其他正股或者IPO好過

55蚊放咗

Yes⋯唔想賭就放左保平安

$平安好医生()$一群香港仔在这上蹿下跳，这sb产品你来大陆看看，到底有多少人在用？问诊数也造假，来领个健身计划，每日机器人推送的也算问诊量；每天走路拿补贴，花钱买dau，都是泡沫

富途見到

今生不買大陸股

56走咗

爭D蝕錢

仆街以後唔抽大陸股
51.1放晒蝕左三千幾

今日細摩同瑞銀下晝先開工

屌佢地老母啦

咁樣護盤法呢隻野都唔玩得耐，係死得無咁樣衰，好笑在有人吹到話外資掃貨買定離手

外資掃貨又冇講錯，不過佢地係掃黎歸還俾大股東，掃夠貨之後就任由股價自己走，外資fat fat

睇盤真心唔覺有咩人buy

ubs算係咁啦第一日排左10m buy出黎頂
反而我係冇咩睇過細摩牌

仲垃圾過易鑫

利申: 易鑫苦主

唔低啲護盤佢點賺錢
第一日無穿已經算比面班大陸佬

其實呢今日$54.8都有成百萬護盤，不過一野就屌穿左，1分鐘後連落6個價位嘅盤都冇埋就free fall

利申星期五$54.85入左5手玩下，今日一穿IPO就走人冇眼睇，輸幾百蚊，296牛搵番有突

我暗盤60幾已經走左

可能係ubs 包左果殼15% 呢
我見day1 最尾ubs 一個頂左起碼 7m 貨

暗盤入左300k, 今朝入左1m
就返家鄉

1.3 million?

好勇

賣左自住樓，心雄雄投資

巴打依家賣樓炒股
唔睇好樓市都唔好咁沖動啊

你都好勇
香港炒樓必贏的
你反而轉去炒股

個個炒夠賺夠就買樓
你就走去賣樓炒股

假膠？

呢啲錢拎黎賭
我勸你趁仲未駛點輸就快手出左佢
呢隻要輸可以好甘
要贏又唔覺得可以多唔值博

上得返IPO都偷笑
破到頂上60蚊真係當你贏

應該仲有1.2million

快啲賣曬去

買返層樓炒好過

咁又難講
大戶想點玩冇人知
但隻野size大，要炒上好多可能性好底咁解

$54

平安好仆街

爆升未

火箭準備發射

就返ipo
唔通真係呃貨炒一轉先俾佢死

貨已呃 gogogo

聽日就爆啦

終於番

好在忍到手冇比呃貨

但諗真啲如果人地50左右呃貨，炒返上ipo再放引散戶以為會爆接貨，已經可以執好多

琴日49蚊放既傻鳩今日點

$54.8
已上返ipo價

咁辛苦搞咁大壇IPO 點會炒都唔炒下 啲大戶唔洗搵食咩

尋日跌幾蚊就比人呃哂啲貨既正傻鳩

好難講
大戶唔做野呢隻睇牌面真係冇咩轉機
賣就係離場認輸
留就係賭大戶會出手
而家升返講乜都係馬後炮

呢啲股唔好博，快放

回返哂喇,垃圾醫生

breakeven到
執身彩

把握到逃生門

又入嚟笑鳩你班蟹貨仔

直接去平安殯儀館

一早講左話有驚喜

入1448福壽園

收皮啦

屌你老母又跌

眾安走勢

就來爆升

個個都話衆安走勢，本來我都咁諗，但見到琴日呢沽盤已經唔信

幾時先升

平安好老千

d賣盤多到

星期一勁跌果陣成交好大
而家賣賣散都執唔少

就快上返IPO價

阻力位

鑽石頂

穩定期前關救生門

坐穩

仲未上得返ipo

睇你下次仲敢唔敢買支那股

58 蚊都唔走抵蝕啦咁大貪

仲有冇人未放

打算咩位放

重上ipo

逃生門大開

55上呀

有無力爆一爆？

今日$60

今日唔叫住

今日至少有65

點解要推

80go go go

香港無窮人

成班以為自己係股神。今日味升反

56都俾多佢

而家應該似入左穩定期,要走既應該走晒,要買既應該買完
如果爆上就肯定係走貨

點解你會覺得呢到有股神會出聲 全部出聲都係估神